大家最想邊個俾侵侵制裁？

除左葉劉個粉皮之外 仲有邊個係soloman既best friend

謝蛇

何已完 另外有姐姐當然唔少得妹妹林鄭

所有保蝗狗議員

光頭sir

高官
所有 popo
保皇黨

成個警隊

國泰新任CEO
引入篤灰文化必須批鬥

愛國偽人

制裁哂全部賣港人士

最多咪十個八個高官
保皇難度已經大
popo真係人太多名又冇唔知點制裁

甴近平

第一班緊係共產黨班撚屌，對準政權呀仲記唔記得？

政務司 律政師 保安局 個幾個局長

一個都不能少

其實過去依類人權法案有冇制裁幾萬人嘅先例
制哂警隊上下加高官加人聯辦加某啲建制議員的話

都好壯觀下

先搞立法會同班狗

條友都冇錢

何已完

中聯辦 港澳辦 所有官員
直接打春袋

why not all

甴犬犬

槍打出頭鳥，梗係強仔啦
跟手Upload成個搵仔list
搞掂

維尼

美國MON PO